迄今为止，这场戏剧的战场很大程度上仅限于规划委员会的会议室。 早间报道:夏季污水流向北的原因|圣地亚哥之声2022年8月3日|圣地亚哥之声 
 这就涉及到以前的主人和奴隶之间的人身权和财产权利的绝对平等，他们之间以前存在的关系变成了雇主和雇佣劳工之间的关系。 六月，Fabiola Cineas解释2021年6月17日 
 好像我们在过去的一年里还没有忍受够似的，我们现在正在经历2021年自行车大短缺，这意味着完整的自行车以及零件都很难得到。 老自行车万岁|Eben Weiss | 2021年6月8日|Outside Online 
 好吧，它被永远暴躁的米奇·麦康奈尔(Mitch McConnell)以迄今难以想象的方式滥用，但如果我们想成为一个两党合作的国家，它仍然必须保留。 他们扼杀了1月6日委员会。 现在我们需要停止阻挠议事。 克里夫·谢克特，2021年5月28日|每日野兽 
 在影片的高潮部分，一直以不哭为自豪的尼克松与亨利·基辛格跪在一起祈祷。 安东尼·霍普金斯拥抱自己内心的童真，迎接晚年 
 越来越多的女性选择保持单身——这在这些国家是很罕见的。 欢迎来到十亿人贫民窟，Joel Kotkin, 2014年8月25日，每日野兽 
 迄今为止对知识产权的亘古不变的保护也不复存在。 Van Dyke Parks关于数字时代的词曲作者是如何被搞砸的|Van Dyke Parks | 2014年6月4日|DAILY BEAST 
 菲尼克斯在这个角色中是一个启示，达到了情感上前所未有的脆弱程度。 奥斯卡最佳男女主角:伍德盖特会沉沦凯特·布兰切特吗? 小李子的时代到了吗? 凯文·法伦，马洛·斯特恩，2014年2月28日 
 尽管外交和军事合作不断加强，但“战略能源联盟迄今仍未完善。” 天然气不是单凭一己之力重塑地中海|艾利森·古德| 2013年11月18日|每日野兽 
 冲突主要发生在穆兄会、军方、革命者和迄今沉默的大多数人之间。 Morsi-less:埃及人与穆斯林兄弟的关系结束了吗? Hussein Ibish | 2013年7月1日|DAILY BEAST 
 他终于在一种迄今为止只是短暂的生活中找到了永恒。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 我看不出有什么，尽管那些汽船还是会像以前一样驶往利物浦。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 在任何情况下，你都必须认真遵守规则和迄今为止给出的解释。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 如前所述，学生必须知道事实，然后系统将帮助他确定他们的日期。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 这类止损现在也比以前更普遍地出现在器官中。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒